=Upload de Archivos=

Por cuestiones legales y posibles aprietes en la lista se resolvio que la mejor forma de agregar archivos a la wiki seria subirlos en un sitio publico y enlazarlos desde aqui.

*http://www.megaupload.com/
*http://www.rapidshare.com/
*http://www.2shared.com/